馬克龍指中國非北約敵人

北約峯會下周二在倫敦舉行前夕，成員內訌轉趨熾熱。馬克龍前天與北約秘書長斯托爾滕貝格會晤後，堅持早前指北約處於「腦死亡」狀態之說，更明言對歐洲安全至關重要的俄羅斯不再是敵人，需要與俄對話。

馬克龍月初說過，歐洲不能再在國防依賴美國領導，並要與俄重新對話，惹德國總理默克爾反駁指，歐洲沒有美國支持就無法捍衞自己。馬克龍前天堅持立場，繼續質疑北約的路向說：「北約是一個集體防衞組織。抵抗甚麼，要捍衞自己來抵抗誰？誰是我們的共同敵人？」

馬克龍又指，「我們的敵人是否我有時聽說的俄國或中國？這個北大西洋聯盟的責任是否就是標籤它們為敵人？我不認同，我們的共同敵人似乎是衝擊着所有國家的恐怖主義」，強調必須與俄國重啟對話。

左膠

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

11月 30 日嘅新聞 , 你想點 ?

馬克龍已經俾侵侵兜巴星左 , 你又唔補充

拉

吓
馬克龍一直仲親中

Push

馬克龍比成個法國屌9 唔係無道理

搞掂自己屎忽先啦

Yes
民望同林鄭差唔多

拉

已經收左皮啦
有無睇聯合聲明呀
唔好po舊聞當新野啦

點解佢地年年都紀念2戰
但係就死唔記得2戰點解會發生

反左膠都pull?!

係都要跪拜獨裁主義
屌

馬克龍立埸無改變過
我係純反馬克龍

綏靖主義

法國將會更亂及總統下台rip

on9 仔混淆晒啲時間 , 結果變成放負

Sorry .....

馬狗都係仆街嚟

希望馬克龍下台

俾人夾到收左皮
反佢黎把撚咩
當佢同意聯合聲明個用字個一刻，佢個人立埸已經唔重要啦
睇野睇大局啦

BBBBBBBBBBBBBB知名五毛..

仲未罷免到馬克龍 :(

法國個情況咁差，會唔會係佢己經收咗中共錢

煲老藕嘅人思路都唔會正常得去邊㗎喇

唔出奇

死要同美國打對枱…on9

馬克龍都左膠
巴打睇多啲新聞好

佢D行為

中國共產黨咪全世界最大嘅恐怖組織

法國軍力唔弱 全球除左美國第二個生產左核動力艦既國家
英國都係得技術無生產
我甚至覺得以法國戰力排到第三

連德國肥婆都唔認同你，咁你真係左到極點

明明係右派世界仔都俾人屈左膠

快啲落台喇 屌你老味

共諜

même si macron ne veut pas nous on est la

法國由二戰柒到而家

馬克龍想借中國抗衡trump？

可以咁講
但唔好亂屈人地左右
投共既野唔關左右事

共諜LOL

馬克龍仲衰過德國個件

撚樣

條仆街都叫左，你on9?

D行為好似香港D左膠

投共仆街死

條友搞到法國成日有示威
點解仲未落台？

之前法國手足衝埋入警總殺警

白痴仔，仲記唔記得點解要成立北約
中國唔係敵點解當日又炸中國駐南斯拉夫領事館？

我們的共同敵人似乎是衝擊着所有國家的恐怖主義
咁你知唔知恐怖份子最大武器供應商係中國呀?

邊啲行為左呀，詳細講下？定係又左右不分印象派論政

佢似係共膠

LINK?

條友真係on99
之前話腦死亡
宜家又話支那唔係北約敵人
法國退出北約啦屌
含共撚就叻

金融佬淨係識諗錢

舊聞
拉

個戰爭潛力大，因為法國堅持要有獨立唔靠人嘅能力（獨立生產能力）

根本冇印象，係佢地眼中左=戇鳩，所有戇鳩行為=左

冷戰期間好似真係試過，定唔知差啲走人

但中共係

例

有對夫婦照完個肚明知個蘇蝦生出嚟好有可能係有怪病，不過因為唔忍心、同埋信主所以繼續陀住，已經有心理準備會湊佢湊得好辛苦依然會盡父母責任照顧佢，希望佢能夠同其他小朋友一樣快樂咁成長

然後呢單新聞嘅留言好多都係「大愛撚」、「左膠」

係咪要成個法國俾蚑共食咗先識醒

好似二戰咁 咁快投降

癡線

唔好post 舊聞阻撚住行動po得唔得？？？？？？？？

佢哋諗住歐盟起軍隊 踢走美國
on9 一班邊境國屌到呢班經費交唔足嘅撚樣

法國都係on9地方 睇力架仲多過本土人就知

當年納綷入侵波蘭 東歐 佢地又係做埋同一樣野 就係扮睇唔到 到德軍係巴黎閱兵就已經太遲
佢地係咪好想中國國旗係巴黎飄揚？

歷史教訓過佢地一次
佢地今次繼續選擇睇唔到
美國輸過一次差d亡國 今次佢選擇企出嚟先

奶共狗

係咪非金融業都入得？
利申：建築JJ